一人一個提升迴轉壽司效率方法

錯過咗碟蟹籽軍艦要等成十分鐘先兜完一圈

如果整成雙向行車 可以唔洗等咁耐

屎都好食？

雙倍加速

竟然食伍淑青老閪殼壽司

點心紙

日本而家好多都係變左元氣果隻車

可惜香港仲未普及 又唔會食元氣

咪玩啦 咁多壽司唔食食元氣 屌你都嘥氣

人轉代替壽司轉

直接起出壽司個位等

變返晒做有個師傅企喺你面前嗰隻

直頭要向住岀壽司個位大嗌，令廚房班人都聽到。
包你想食咩就岀俾你

入去做壽司師傅
想食咩就自己整比自己食

將條輸送帶超加速咪快d見返同一碟野囉

記得keroro有集講迴轉壽司
笑到仆街

我居然走左去睇
一般咋wo Ching

好細個嗰陣睇
唔知點解嗰陣覺得好好笑

銀魂plz